如果確診會同衛生防護中心講你去過邊度/做過咩野？

去過海洋公園玩
食過美心同東海堂

大家要做個好市民

朝早去東海堂買包食
然後中午食美心
下午茶去左空姐牛肉飯食
再去楊明間野飲湯
到晚餐就食元氣
然後去左富臨參加婚禮

中間既時間就去藍店行街

嘩好充實

唔知各位巴絲打平時行程係點呢